當你要求chrome 清除私人資料，佢係會默許兩個網站繼續追縱你

就係google 同YouTube

仲有人用chrome

依家興用咩?

70%人用chrome

Safari

EDGE

Google 先係世界最大木馬
歐洲最唔鍾意google

我轉咗用Firefox

以前用開firefox
之後個個話chrome 安全d 又順d
個個就轉曬去用chrome

發覺宜家Windows 個EDGE好似做得幾好，不過慣咗Chrome費事轉。

edge我連copy條link都有問題

chrome快速向下掃唔順暢
已經轉咗edge好耐

真心唔明點解主流係用chrome，食ram食到on9

電腦轉咗用edge一排
唔錯幾好用 算順 又有擴充程式
電話就冇轉

有冇Tampermonkey

黑人口號
唔係調返轉咩

用firefox保障私隱

bing search太
最後用edge開Google search

edge都係chromium core㗎喎 唔知會唔會一樣

搵到有

被人發現轉囉